求對白出處

你唔做雞我邊有錢呀
我冇錢我點養你呀！

應該係喜劇之王

中呀ching

thanks 巴打

汽車維修員對張柏芝講的